[24/11] 全民自發參與選舉工作, 人地建制識配票𠝹票好有系統

今次區選變相係公投 !!!
咁我地要點做?
有冇人諗投票策略?
每區應該點投先可以踢走班建制狗?
次次選舉都贏人頭輸議席, 因為我地唔夠對家賤玩陰招,
對家車住一車車老人家去投票, 事前請食飯又送野呢樣個樣,
但係我地一直冇理班老人家冇同佢地宣傳過, 我地今次唔可以再咁事不關己,
快D黎諗下要點做!!!!!
全民自發參與選舉工作!!!!
多你一個真係好撚多!!!!

推
推
推

推

仆街冇人推po?